10:00前 再比我見到VIUTV 洗版永久退出連登

屌你老母...幾十萬個POST
同一個人 STEVENASHDH
ADMIN 做下野啦

希望大家聲援一下

你咪退囉

快啲走

一路順風 唔送

已封鎖會員 - 翠翠翠翠(引戰)
已封鎖會員 - Matt_Leung

已封鎖會員 - 西班牙老公Sergio

好行夾唔送

I love 姜濤

已封鎖會員 - ChiNur

冇所謂 你損失

一路好走

快啲

求下你 唔好走 連登真係好需要你啊

立即開先!!

Admin cancel 1001 啦

唔爭在block埋我
反正你都永久退出
唔做正契弟

已封鎖會員 - 勇武bro(已退埸)

Bye
受歡迎都唔俾
Cls

平身

88

我成日睇viu 封我封我

Bye bye

呢個都可以

班大悲咒撚好煩

無話唔比..但咁樣洗版想點撚樣呀?

已封鎖會員-凉風有信

痴線
好痛

So I say I love u
只有愛恒久不枯😚

已封鎖會員 - 滿月堂

記得貼bam圖自爆

根本回唔到po

一下就1001

快撚啲走啦

好行唔送

早登極樂

找左數未

大事件將就下
叱咤
世界盃決賽咪一撚樣

已封鎖會員 - 好on9唔好講

已封鎖會員 - 認真做鳩野

who.gif

bye bye

最近明顯有viutv pr日日宣傳
本來都冇咩野
而家好反感

再見

快thx

快撚D走LA
同埋用不推文回佢

block我死全家
唔block爛春袋
覆我死全家
唔覆爛春袋

我企屋都有播
但成日咁樣洗版真心煩

走啦

你係咪全民造星100強都入唔到嗰啲？宜家怒遷電視台

懷疑193 傻仔本人有上黎

who cares拜

支持，踢走viutv pr軍團

byebye

走啦 無人想留你

安心上路啦

覺唔覺 如果今晚XXX 我就OOO d POST好煩?

似唔似?

已封鎖會員 - lonzo.ball
屌你老母全家
屌你老豆爛春袋
屌你阿爺死阿婆

到1001嗰陣可摸耳share一吓你block咗幾多個user

你係乜水？
家陣冇人想留你呀

bye bye
講得出做得到先好講

上面#62 泛民愛貶民晨早俾我Block咗 唔知條柒頭單機咗幾耐

阻止唔到人討論咩架喎
你想討論其他你咪開post再推上熱門囉

已封鎖會員 - 無花果汁糖
唔CARE就咪撚回PO啦
弱智西

屌你老母啲仆街洗版

走啦TVB打手

推到樓主退出

好撚叻呀 比個心心你呀
已封鎖會員 - 路漫長也靜候

我係PR

走啦，冇人留你啦

bye

Gchi

我亞視打手呀 你老母

Bye唔送

快撚啲走啦傻閪

已封鎖會員 - 喂，公平咩？

條友本來就係啲MK傻仔
係成班連登仔吹到佢神咁仲有肯定有睇連登cm打晒飛機咁啦

gchi

已封鎖會員 - 佐佐木美玲

quit囉.jpg

89078

嬲豬到block人

走囉 你邊位

收到風 樓主弱智 一路好走

樓主block所有人咪又係自己單機

等樓豬10:00準時離開連登

明明個post都未完就開多三十個真係第一日玩連登咁

睇死佢淆底

唔使退出, 封鎖就得啦. 我都blocked 左唔少.

姜b 世一

我都想知做乜撚嘢

88888888

Byebye

我9:50即刻去推viutv post

898

你轉去分類睇咪得
你睇熱門冇計嫁喎

咩事，viutv d post全部置頂，明明last reply係幾十min前。

ban曬全連登ac玩單機啦你

WFC

好撚多打手鳩推

admin做野ban鳩佢 10點後仲見到就

已封鎖會員 - 心水清水健

又唔係日日冷靜啲

已封鎖會員 - 唉是撚但啦

排隊等block

Bye bitch

撐你冇睇viutv

呢個post應該會有(2)

真 明顯係港共請PR黎洗走熱門

好行唔送 同美斯睇開心大綜藝

走未呀
原來連登你話事

快撚啲退啦屌你老母
無人care呀傻閪 以為自己邊撚個？

tvb pr咁早開工呀

多謝, 但我有睇

走啦傻鳩

好心叫admin unlock commeny limit 啦 成版都係

好行

Bye bye~

已封鎖會員 - 最邪惡的杜芬舒斯

已封鎖會員 - 曼洛朱

唔CARE你又回PO?
傻西
已封鎖會員 - 麥明詩出高徒

又話退出又要block人
見無人care你，跌咗落地拿返渣沙？

走啦屌你老母

走啦 以為自己好重要咩

55 VS 195

希望大家支持

一路好走

又有一級名單

已封鎖會員 - 美軍來了我帶路

已封鎖會員 - 戀花醉蝶

傻仔

支持ban柒你

即刻開返個
【chill club頒獎禮】jer:香港加油！

留名

求block

走啦 傻鳩

你係邊個

樓主

已封鎖會員 - 唔係嘛

已封鎖會員 - H_Lozano

已封鎖會員 - 華俊英道

現實情況都有人講架wor，考唔考慮退出埋人生呀？

已封鎖會員 - 扮工失職員

好好笑呀

已封鎖會員 - Directories

認真 希望cctvb唔好炒個班打手 ViuTV好需要佢地繼續曲線支持

加油 你地做得好好

唔洗等啦即走

走啦on9仔

sorry lo
真係爆撚哂啊嘛...........

STEVENASHDH 真係ON9仔黎

其實都冇人care
反而係你上連登上癮
戒唔甩啦

走囉你

無所謂，你損失

收皮啦

唔鐘意咪完全封鎖

再見唔送啦

Bye

你邊位

Bye樓主收皮

幫手推
支持你退出

秒咗條傻仔

駁5刀

ViuTv班友屌你老母

今晚收市 有 240 我紋GME 三隻字落條J

樓主走唔緊要，可摸耳找埋筆數先走

88 5送

你永久退出連登 who fucking care

唔好嬲啦

含撚啦你
走住黎屌

幫手叫連仔開 5k 咪少80%囉

成個熱門都係，做乜鳩

好行唔送
唔講Viutv唔通講TVB？

應該都會， 其實你可以block咗佢。

明明有過濾字眼功能
自己唔用又要屌

你邊位？

走啦你

認同

係走就快，好行唔送

唔退正契弟

你不如封曬成個連登

On9 你咪退出囉
係咪唔撚比人有開post自由
If you don’t like it,just quit it

走啦快啲走添呀

樓豬準備好單機連登未

笑能死

你都退出啦 做乜仲要曬時間block人

who

支持樓主退出

快走

仲有20分鐘樓主就要退出了

快撚d退出連登啦 無人care架白痴仔以為自己係邊個

我幫樓主兜埋啦，佢無話邊日嘅十點

樓主18分鐘之後就會話唔計

死傻鳩

走啦 屌你老母

走未呀傻閪🤣🤣🤣

Who are u?

我原本都冇留意viutv
就係因為樓主搞到我上網睇live
傻閪樓主

唔好返黎

走啦你，呢度viu主場

覺唔覺 如果今晚XXX 我就OOO d POST好煩?

煩你又出 傻仔

快啲走啦On9

拜拜唔送！傻仔！

拜拜

再見樓主

wfc ?

仲有6分鐘 你就夠鐘走

你話你想點就點啊
快d quit啦 傻仔

快撚d走啦，唔走死全家

Bye, 希望你講得出做得到

new god美斯 cctvb打手要唔你嘈佢

吹咩on9仔

你邊位呀

講得出做得到咩

走未？？？？？

夠鐘

走未呀柒頭

走未？

唔走正契弟

VIUTV[size=6]

連登正式淪為PR宣傳工具
再見

走未

走啦你老母

QUIT 囉

Who cares?

走啦柒頭

又話走

退出未？

上高登囉

支持樓豬

挽留

過咗十點喇喎 定係你想賴話10am
Bye bye～
唔洗block人啦 反正你都退出連登咯

on9仔

咪撚再比我見到你

咪比我再見到你啦傻閪

退左未呀

巧諗京(⊙_⊙)

好希罕你係度咩
快撚d走啦

退啦

Block撚曬佢地就睇唔到啦

走啦傻閪

快撚d退 退未？？

冇人識你呀 躝啦

退未?

躝啦

你又邊位？

走啦 傻閪

退左未？

block 鳩左我未

原來退出都要通知，有冇比通告媽咪簽呀？

viu同cctvb 係度扯貓尾

唔好退啦 好想你留低，你好重要。

Dllm
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇

屌你老母臭閪
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇

哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇
哇

今舖你真係走先。

Block撚到自己單機，可憐。

玩單機啦

退出末

您覆錯咗

多人睇上熱門又唔得

block撚錯喎師兄

訓左無追
樓主退出未？

Hi TVB觀眾樓主 今晚個三色台有咩睇？

byebye
走得

既然樓主心意已決
我都唔挽留了

玩單機版lihkg啦

退出未呀

走la去香討

屌鳩你你邊位呀
睇下你自己啲負評就知出面唔係viu 打手谷出黎啦
事實係好多人有睇

以後樓主開Po都有人問樓主

走啦屌你老母
邊位啊你?

走啦傻9

退得未？

On9 ViuTV電視直播多人睇咪爆post爆post咪又開
一係你叫連仔電視節目解1001
一係專開TVB post個New_God美斯都叫連仔ban埋

一個po先得1001 爆咗咪開新po 唔係點

樓主我屌你老母

封柒左你先

快

藍c 走啦

真 block人果啲都傻仔小學雞黎

躝啦你屌你老母

唔講再見喇，你走啦

留言就可以俾樓主block, 好榮幸呀

走左未

希望樓主已經退出咗，唔退出死全家

樓主快啲BLOCK我

唔送

block

哎呀，你究竟明唔明我講咩架
點解你講嚟講去都係數緊有啲咩人嘅
係個種感染力同感動同熱情丫
退一萬步講，呢啲係音樂嘅基本
咁多人中意音樂中意偶像就係中意個種魅力
因為我都追過星，都好中意聽歌同跳舞
所以好明白mirror 個團火同熱情
咁呢個show做到呢啲嘢俾觀眾，而呢啲嘢係大台個啲就算有幾多岀名嘅人嘅流水式音樂show唔會有嘅，都贏咗唔少啦

我表達曬岀黎架啦，你明就最好
但我估你應該係老一輩思維，真係唔會明我講緊咩，只會覺得我9 up
唔明都冇計啦，唔係要嗌贏你，我真係被呢個show感動到，想喧染多啲人一同熱愛同感受音樂

唔會再覆你架啦，廢事幫你推post
希望個post快L啲沉

走咗未

樓主走未

Quit咗佢拜拜樓主

好型

唔好比我再見到你

要改名做matt_leung(型)

已封鎖會員 - 涼風有信
完全封鎖

哭撚左

單機玩賓周啦你

走未呀屌你老母

follow咗你啦
再出新post實入嚟笑鳩你

覺唔覺 如果今晚XXX 我就OOO d POST好煩?

樓主唔記得自己出過個咁嘅post

班友真係好煩
不過欣賞佢地嘅努力
加油
不過我會仆鳩晒佢地

tvb打手
好撚柒啊

其實有時真係唔係好明
你開post之前其實有冇用過你個腦

酒呀

是但啦無人care你條傻柒